**Aclaraciones**

- La duración de este módulo es de 4 meses y medio, y los plazos comienzan a correr desde la asignación del mismo.

- Durante el tiempo que lleve la cursada, se llevarán adelante clases sincrónicas a las cuales la persona cursante deberá unirse y se dará aviso con antelación sobre las mismas.
